9月頭獨遊有冇地方推介

有一個星期大假，想去冇咁多人地方

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

香港

攞美金去美國

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

唔好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

我都放一星期大假諗緊去邊😀

Same here
諗緊去克羅地亞

我都一樣
9月要清7日AL
諗唔到去邊
你地暫時有咩諗法

我有十日
要十一月尾先放得，一樣唔知去邊好

我都係XD

你打算去邊？

其實未諗， 不過岩岩有notice彈出黎， 曼谷果d有平機票， 可以考慮下。再唔係越南都得

我改咗10月去
如果啱嘅 留個tg 傾吓？